九龍西差20票

鄭泳舜領先！？

蕉土大勝利

差幾百了

點樣睇到每個票站嘅結果？

香港01 詳細得票

update得好慢

姚差緊千幾票點追
btw 唔撚明點解會有咁多人投鄭生

話自己買唔去樓扮貼地
港豬唔係仇富架咩？
人地有父幹洗乜自己買樓

依加係二千幾票